牙晴咁大個袋無人講？

當手足condom？

仲諗緊晴b仲會有咩大係袋